我是p牌！ 關於倒數活動！

當倒數到1嘅時候，大叫”光復香港，時代革命”就必定。 但叫完依句口號之後可唔可以大家即刻靜落嚟，舉起五隻手指。

因為我覺得有好多手足可能係獄中迎接聖誕節同除夕，甚至有手足無法迎接... 大家應該冇心情狂歡盡興，用一個安靜嘅環境去營造一個反差，話比世界聽香港人仲一直堅持緊。

最好全場black bloc 效果更好

贊同就幫我推啦

我真係冇心情去狂歡

支持

大家幫手推得唔得，重要行動post

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

P仔照推

推，但要大家都知個效果先好

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？